[推上熱門] 因顏色彈轉戰場

轉場去公務員宿命玩
等全部住客都染上顏色
睇佢地會唔會捉曬屋企人